2019 RN offer 區

琴日kcc 同ntwc派左offer 喇 有無人其他cluster收到